 Das ist zu tun...

 * Kopiere den Ordner "/_icons" mitsamt der Icons in das Root-Verzeichnis Deines Webservers.

 * Kopiere das HTML aus der Datei "snippet.html" in den HEAD Deiner HTML-Seite.

 * Falls Du die Icons in Deine Verzeichnisstuktur integrieren möchtest, passe die Pfade im "snippet.html" an.

 * Bitte belasse den Kommentar mit dem Hinweis auf den Urherber im Quellcode.